Domme mannen zijn de enigen wetenswaardig om te weten. "
"Pas op, Lizzy; die rede smeekt sterk op teleurstelling. "
Voordat ze werden gescheiden door de afsluiting van het stuk, had ze de onverwacht geluk van een uitnodiging om haar oom en tante mee te nemen een tournee van plezier die ze in de zomer hadden voorgesteld.
"We hebben niet bepaald hoe ver het ons zal brengen," zei mevrouw Gardiner, "Maar misschien naar de meren."
Geen enkele regeling had voor Elizabeth en haar aangenamer kunnen zijn acceptatie van de uitnodiging was het meest klaar en dankbaar.
